內容農場 係唔係 FACEBOOK 主要死因?

點死法？雖然我都開始唔用

廢老入侵先係最大死因
後生一輩轉戰左去ig
再後生啲就snapchat

Facebook自己都唔撚爭氣
D新功能好撚多餘
特別係呢個呀屌佢老味

到依家都唔知有咩用